係陽光打機，你問我答

如題

點解係陽光打機

因為原來跑都可以咁好玩

上圍幾多

留在彼此的身邊

關你撚事

問完又唔答，on9

牽著手再繼續飛

期望擁抱到最終

我都唔知上圍幾多

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連

20連

邊間

旺角

陽光好貴

中學果陣要慳住去

邊間陽光？

幾鐘

旺角啊

當格離係8 蚊ai
佢收緊10幾

哈佬摩托同樓主係咩關係

咁做咩唔去ai？

咩ai

不能說的秘密

平日呢個時間多唔多人
幾錢個鐘or有無深夜plan

唔多人，好多位
平日11蚊1hrs18蚊2hrs